屌你老母臭西你班廢老咁撚早出街托柒咩

訓到12點先出黎吠啦 妹下妹下 阻撚住晒

屌佢老母 排隊睇醫生
屌 都就黎瓜 睇乜9 醫返都晒藥費

要同被廢青逼下先過癮

報復社會 你又吹佢唔脹
不知幾撚爽

抽下後生仔水

日經post

妹下妹下又一日

晨早流流過馬路搏比車撞 趕住落陰曹地府